const mondai = [
    { number: 1, question: '13時15分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1345', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '1時45分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '215', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '8時20分の25分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '845', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '14時10分の35分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1445', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '3時35分の15分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '350', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '20時15分の45分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '21', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '6時5分の35分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '640', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '7時20分の45分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '805', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '19時35分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '2005', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '22時15分の55分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '2310', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];